原來「祝福日本」係日文中係咁嘅意思

雖然而家先睇到有啲遲
難怪當時打完「祝福日本」之後畀人問號我
「祝福日本」係日文好似係我慶祝緊311咁
原來佢以為我串緊佢
多謝呢位師兄網上解畫

唔明

日文祝福等於恭喜？

類似祝賀既意思

睇黎係

記得了,以後只會祝福四川

令我諗起「必死」

其實中文用祝福都怪怪地...用天佑日本唔會正路啲咩